尼馬超勁

成場好似未過過人咁。